一人一信支持狗狗大行動

公海見到，支持狗隻行動

方法1:信入面擺甲甴或者蝨，記得比郵費

方法2:買個大公文袋，入面放大量垃圾或者鐵皮。跟住唔比郵費，等佢貼郵費收一堆垃圾。

大家千奇唔好甘做呀

大家千奇唔好甘做

真係唔好甘做

自推多幾下

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書